笑看太平山

笑看太平山

七一遊行鐵定唔批.
圖書館戰爭開始,
溫和中立的突破出版社雜誌 催淚香港 亦被康民署審查.|
笑看太平山 (第3節) 20年6月25日

香港花生
201K subscribers

主持：胡穗珊、柯耀林 嘉賓:盧俊宇

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: